\documentclass[12pt,french,a4paper,titlepage,onepage,onecolumn]{article}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage[pdftex]{hyperref}
\usepackage[margin={2cm,2.5cm},includehead,includefoot]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{gitinfo}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{eurosym}
\usepackage{ifthen}
\usepackage[french]{varioref}
\usepackage[acronym]{glossaries}
\makeglossaries

\makeatletter
\renewcommand\section{%
  \@startsection{section}{1}{\z@}%
  {0.6cm}%
  {0.2cm}%
  {\noindent\large\bfseries\scshape Délibération \no }%
}
\renewcommand\subsection{\@startsection{subsection}{2}{1em}%
	{0.24cm}%
	{-0.5cm}%
	{\bfseries\scshape}}
\makeatother
\renewcommand\thesubsection{\thesection.\Roman{subsection})}

% Ent\^ete et pied de page
\lhead{\Gls{asso}}
\chead{}
\rhead{\today}
\lfoot{Paraphe présidence :\newline Paraphe secrétariat :\newline Paraphe trésorerie :}
\cfoot{}
\rfoot{Procès verbal de l'\Gls{asso} -- \thepage/\pageref{LastPage}}
\pagestyle{fancy}

\title{Procès verbal de l'assemblée générale constitutive de l'\Gls{asso}}
\author{compte rendu par Grégory David}
\newglossaryentry{asso} { name=association \textsc{XXXX}, description={}}
\newcommand{\lieuAGAdresse}{3 rue Beausoleil}
\newcommand{\lieuAGCodePostal}{72700}
\newcommand{\lieuAGVille}{Allonnes}
\newcommand{\lieuAG}{\lieuAGAdresse, \lieuAGCodePostal \lieuAGVille}

\begin{document}
\maketitle
\newpage

\subsection*{Préambule}
Le \today, les fondateurs de l'\Gls{asso} se sont réunis en
assemblée générale constitutive au \lieuAG.

Sont présents :
\begin{itemize}
    \item Andy BOTOVELO MECHICHE
    \item Séverin BOUCHET
    \item Costin CADEAU
    \item Dorian CARNET
    \item Arthur CHAMBRIER
    \item Jérôme CHARTIER
    \item Louis CHEVREUL
    \item Bastien CORDIER
    \item Grégory DAVID
    \item Alexis DOMINIQUE
    \item Jérémy DOMINIQUE
    \item Thomas DUPONT
    \item Alexandre GAULTIER
    \item Soufiane HAMANI
    \item Pierre HOUDAYER
    \item Axel JACSONT
    \item Théophile JEAN
    \item Pierre LAURENT
    \item Baptiste LEPLAT
    \item Corentin LIBERGE
    \item Romain MARAIS
    \item Alexandre MARQUES
    \item Hugo MARQUET
    \item Mathieu MARTINEZ-CORRAL
    \item Zied MASMOUDI
    \item Melvin MEZERETTE
    \item David MICHON
    \item Sharon-Joyce PANTHIER FANTIN
    \item Désiré PATUREAU
    \item Damien PYRON
    \item Jean-Michel ROUGÉ
    \item Elgar SIDIBE-HOULBERT
    \item Maël ZAITI
\end{itemize}

Sont excusés :
\begin{itemize}
    \item Fabien MASBOEUF
    \item Marwan SADRI
\end{itemize}

L’assemblée générale désigne Jean-Michel ROUGÉ en qualité de président
de séance et Grégory DAVID en qualité de secrétaire de séance.

Le président de séance met à la disposition des présents le projet de
statuts de l’association et l’état des actes passés pour le compte de
l’association en formation.

Puis il rappelle que l’assemblée générale constitutive est appelée à
statuer sur l’ordre du jour suivant :
\begin{itemize}
    \item présentation du projet de constitution de l’association
    \item présentation du projet de statuts
    \item adoption des statuts
    \item désignation des premiers membres du brureau
    \item désignation des premiers membres du conseil d'administration
    \item désignation des chargés de mission
    \item pouvoirs en vue des formalités de déclaration et publication
    \item détermination des tarifs des adhésions.
\end{itemize}

\subsection*{Électeurs}
\label{sec:electeurs}
Toutes les personnes présentes sont électeurs soit un total de
\textbf{31 votants}. La majorité absolue est définie à 16 voix.

\section{Désignation des membres du bureau}
\subsection{Président}
\label{sec:president}
\paragraph{Candidats}
\begin{itemize}
    \item Andy BOTOVELO MECHICHE
    \item Désiré PATUREAU
\end{itemize}

\paragraph{Résultat}
\begin{description}
    \item[Andy BOTOVELO MECHICHE] 18 voix,
    \item[Désiré PATUREAU] 4 voix
    \item[Abstention] 9 voix
\end{description}

Andy BOTOVELO MECHICHE est désigné président à la majorité absolue.

\section{Secrétaire}
\label{sec:secretaire}
\paragraph{Candidats}
\begin{itemize}
    \item Arthur CHAMBRIER
\end{itemize}

\paragraph{Résultat}
\begin{description}
    \item[Arthur CHAMBRIER] 22 voix,
    \item[Abstention] 9 voix
\end{description}

Arthur CHAMBRIER est désigné secrétaire à la majorité absolue.

\section{Trésorier}
\label{sec:tresorier}

\paragraph{Candidats}
\begin{itemize}
    \item Corentin LIBERGE
    \item Elgar SIDIBE-HOULBERT
\end{itemize}

\paragraph{Résultat}
\begin{description}
    \item[Corentin LIBERGE] 7 voix,
    \item[Elgar SIDIBE-HOULBERT] 14 voix
    \item[Abstention] 10 voix
\end{description}

Elgar SIDIBE-HOULBERT est désigné trésorier à la majorité relative.

\section{Désignation des Administrateurs}
\label{sec:administrateurs}
Mise au vote des administrateurs suivants :
\begin{itemize}
    \item Séverin BOUCHET
    \item Jérôme CHARTIER
    \item Bastien CORDIER
    \item Alexis DOMINIQUE
    \item Jérémy DOMINIQUE
    \item Axel JACSONT
    \item Théophile JEAN
    \item Corentin LIBERGE
    \item Alexandre MARQUES
    \item Mathieu MARTINEZ-CORRAL
    \item Désiré PATUREAU
    \item Marwan SADRI
\end{itemize}

\paragraph{Résultat}
Cette délibération est adoptée à l’unanimité.

\section{Désignation de la méthode de fonctionnement de l'association}
\label{sec:fonctionnement}

\paragraph{Candidats}
\begin{itemize}
    \item Mise à disposition du matériel gracieusement avec dons
    possibles
    \item Vente du service de mise à disposition à un prix fixe et
    acceptation des dons
\end{itemize}

\paragraph{Résultat}
\begin{description}
    \item[Mise à disposition du matériel gracieusement avec dons
    possibles] 18 voix
    \item[Vente du service de mise à disposition à un prix fixe et
    acceptation des dons] 7 voix
    \item[Abstention] 6 voix
\end{description}

La méthode de fonctionnement de l'association \textbf{Mise à
  disposition du matériel gracieusement avec dons possibles} a été
adoptée à la majorité absolue.

\section{Chargés de Communication}
\label{sec:communication}
Sont nommés à la responsabilité de \textbf{chargé de communication}
\begin{itemize}
    \item Séverin BOUCHET
    \item Bastien CORDIER
    \item Alexis DOMINIQUE
    \item Marwan SADRI
\end{itemize}

\section{Chargés de Production}
\label{sec:production}
Sont nommés à la responsabilité de \textbf{chargé de production}
\begin{itemize}
    \item Jérôme CHARTIER
    \item Mathieu MARTINEZ-CORRAL
\end{itemize}

\section{Chargés de Comptabilité}
\label{sec:comptabilite}
Sont nommés à la responsabilité de \textbf{chargé de comptabilité}
\begin{itemize}
    \item Corentin LIBERGE
    \item Alexandre MARQUES
\end{itemize}

\section{Chargé de Formation}
\label{sec:formation}
Est nommé à la responsabilité de \textbf{chargé de formation}
\begin{itemize}
    \item Théophile JEAN
\end{itemize}

\section{Chargé de la Direction générale}
\label{sec:directiongenerale}
Est nommé à la responsabilité de \textbf{chargé de la direction
  générale}
\begin{itemize}
    \item Désiré PATUREAU
\end{itemize}

% TODO %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% \section{Adoption des statuts}
% L'assemblée générale adopte les statuts dont le projet lui a été
% soumis.\newline

% Cette délibération est adoptée à l’unanimité.

% \section{Tarifs des adhésions}
% L'assemblée générale détermine et adopte les tarifs d'adhésions
% suivants :
% \begin{description}
%     \item[Membre] Exonération de cotisation pour une année complète à
%     partir de la date d'adhésion.
% \end{description}
% END TODO %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\vspace{1cm} Fait \`a \lieuAGVille, le \today.  \newline

\begin{minipage}[h!]{0.33\linewidth}
    \begin{center}
        La présidence
    \end{center}
\end{minipage}
\begin{minipage}[h!]{0.33\linewidth}
    \begin{center}
        Le secrétariat
    \end{center}
\end{minipage}
\begin{minipage}[h!]{0.33\linewidth}
    \begin{center}
        La trésorerie
    \end{center}
\end{minipage}
\lfoot{} \vfill

\end{document}
